一個例子推翻電莖係運動嘅歪論

足球vs fifa

真運動同假運動分別 唔洗晒口水去證明
電莖撚可以將兩樣野一同看待
成堆電莖損手痴肥坐係冷氣房打機隔離放盒紙巾學人做運動員
人唔笑狗都吠
仲要迫人認同佢地

等睇電莖撚講一堆運動二字嘅definition去證明電莖係運動

不如當係棋類/桌球咁仲公平

電莖撚不敢面對

電莖=倫敦金
一大班人推靚仔去死

咁岩人地英文叫e-sport就以為真係運動
好地地叫比賽咪幾好

話明e-sport 點會係運動
電子運動同運動2樣野

當係跛腳類傷殘人士運動